{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036051",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000101503",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "과천 블랑"
    },
    "text": "周辺には4号線政府果川庁舎駅と4号線果川駅があり、交通が便利な全22室の客室で構成された宿です。韓国語で案内をサポートし、未成年者の利用は制限され、身分証の確認が必要です。2人以上の混宿と入室は制限され、ヤノルジャ会員の場合は会員特典が適用されます。すべての客室料金は2人基準で設定され、キャンセルは入室1日前まで可能です。入室時間経過や実際の入室後の返金はできません。駐車施設は公共駐車場を利用することができます。宿は外観は古く見えますが、内部は清潔で快適な複層構造の客室で有名です。部屋は静かで清潔感があり、立地も便利で、寝具やアメニティは使い捨てではないので安心して利用できます。無料アップグレードや親切なオーナーのサービスも良い口コミが多いですが、水圧が低く、部屋やトイレが狭く、値段が高いのが難点です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の立地はどうですか？",
            "answer": "この宿は4号線政府果川庁舎駅と4号線果川駅の周辺にあり、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室は何部屋ですか？",
            "answer": "この宿は全22室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この宿では韓国語で案内してもらえますか？",
            "answer": "はい、この宿では韓国語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、未成年者の利用は制限されています。身分証の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "2人以上での混宿は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、2人以上の混宿は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員の場合、特典はありますか？",
            "answer": "はい、ヤノルジャ会員の場合は会員特典が適用されます。"
        },
        {
            "question": "宿のキャンセルポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "宿のキャンセルは入室1日前まで可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、駐車施設は公共駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿の外観はどうですか？",
            "answer": "宿の外観は古く見えますが、内部は清潔で快適な複層構造の客室で有名です。"
        },
        {
            "question": "宿の部屋はどんな感じですか？",
            "answer": "宿の部屋は静かで清潔感があります。立地も便利で、寝具やアメニティは使い捨てではないので安心して利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿の特典やサービスについて教えてください。",
            "answer": "宿では無料アップグレードや親切なオーナーのサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の難点はありますか？",
            "answer": "この宿の難点としては、水圧が低く、部屋やトイレが狭く、値段が高いことが挙げられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 411
    }
}